［翻譯］識泰文同日文嘅入一入嚟

而3句係講緊乜

師兄 阿拉伯文黎喎

日文: 好可惜 我唔配

笑咗 泰文

Damn!!我叫個ex寫泰文，點知佢會打阿拉伯文 咁有無人識阿拉伯文
麻煩你譯下講咩

謝絲打

有樣嘢叫google translate

你好好 可惜我唔配 ??會更岩你
我估??係人名

三句都問你係唔係𢦀鳩

Isis